
                      Las emociones se vuelven locas y dulces en Mission: Impossible III, la película para superar este verano en la carrera para impulsar tu pulso más allá de la zona de peligro. Y por favor no preguntes si la trama tiene sentido. Tampoco las dos últimas veces. Esto es lo que cuenta: Tom Cruise regresó como el agente secreto Ethan Hunt y lo lleva al límite: correr, saltar, golpear, patear, caer y destellar a sus mirones de rayo láser con una intensidad que podría cortar el acero. Pero Ethan no desconcierta al comerciante de armas Owen Damien, el villano de la película más deliciosamente vil de todas las edades, interpretado con ingenio seco y una amenaza incondicional por el recientemente galardonado Philip Seymour Hoffman. Es una maravilla ver a Hoffman interpretar a hellboy para el hombre de acción de Cruise y puedes creer que la película es mucho mejor para ella. Dicho esto, la verdadera estrella de M: i: III es el director y coautor J.J. Abrams. Mejor conocido por su trabajo televisivo, especialmente en Alias ​​y Perdidos, Abrams interpreta la función de la dirección que llevan los tabloides a Cruise. Él está por encima de todo. Con un presupuesto reportado de $ 185 millones, M: i: III es la película más cara jamás realizada por un director por primera vez. Después de que David Fincher (Siete) y Joe Carnahan (Narc) abandonaron el proyecto, el productor Cruise confió en el nuevo chico Abrams, quien se enorgullece.
        
            